Курс: Продвинутый React
Задание №1

Напишите утилиту, которая превращает любую функцию в функцию, которую можно запустить не раньше чем через определенное время с момента последнего вызова (или завершения) этой же функции.

Попробуйте реализовать следующие параметры для конфигурации утилиты:

- delay: время которое должно пройти с последнего вызова\завершения прежде чем запустится новый вызов. Другими словами, следующий вызов функции запустит ее не раньше чем через delay миллисекунд с последнего запуска\завершения этой функции.
- delaySinceCompletion:
true - считать время от последнего завершения функции;
false - считать время от последнего вызова функции.
- waitForPrevious: нужно ли ждать завершения предыдущего вызова функции, если на очереди следующий вызов этой функции, а время ожидания уже истекло.
- queueLimit: максимальный размер очереди функций.
